Een uitroep van verontwaardiging brak van de schilder's lippen toen hij zag dat in de schemering de afschuwelijke gezicht op het doek te grijnzen naar hem.
Er was iets in haar uitdrukking die vervulden hem met afschuw en afkeer.
Good heavens!
Het was Dorian Gray's eigen gezicht dat hij keek op!
De horror, wat het was, nog niet helemaal verwend dat schoonheid.
